梁朝偉做戲都幾好 點解紅唔起？

睇返大隻佬佢真係做得唔錯
同柏芝d對手戲睇到我嘩嘩聲
但係點解好似紅都都紅唔起 冇乜獎拎咁

你確定人地係紅唔起 定係人地唔想出黎拍？

而家無線八點半果套有男主角佢做仲未夠紅

你睇過佢同劉德華做個套無間道未呀?
幾撚型呀做劉健明

睇大隻佬嚇到仆街

梁朝偉咁撚垃圾都有人吹奏

無人識佢喎

佢當年拍旺角卡門紅到而家喎，
你坐咗幾耐呀

而我不知道..

咩呀，佢個角色叫陳奐仁wor

嚇到我瀨左小小

個個好似係郭富城黎？

ching驗眼

成班on9仔 張學友黎架

仲有冇人有當年佢畀三個日本仔老強嗰條片
早兩年foxy仲有得down